明知再問你 結果只有 越問越不堪

咁撚快

屌你老母

又遲咗

我記得琴日幾時啦

我講我又遲咗先睇到
返工好忙做唔到第一時間睇到
好想搵次live到

我有痴心fans 點睇

咁我試下夜晚開

姼

Hi

出左家了

剪jj未

屌好撚頹 玩撚大左

爸爸唔好唔要我

剪左你果條

。。。。。。。。。

bb

strong post

乜又係你阿濛生

矮